鏗鏘集：逼爆醫院

都唔敢講邊d人迫爆醫院

你試吓親身入急症室
真係10 個有7,8個講支那話(唔係普通話)

學梁醫生咁講，係某類人嘅最後安全網。但就比人濫用，變左今日咁。

咁套片又冇咁直接既；佢係講最嚴重係老人科，而嚴重係因為老人多左，又唔做預防（醫療券冇撚柒用）。濫用服務既應該係a＆e姐。